[I/A]碧藍航線 アズールレーン(88) 開始長草

營運M twitter:

日服活動:

台服活動:

動畫靚gif

裝備推介:

新手向艦娘排行
(參考用, 可能加左個人喜好, 同埋有D船單獨用唔勁但組隊一流):

日版官方twitter

日版wiki

巴哈新手教學:

ptt版(唔驚長可以睇)

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:演習點做元帥?
A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖

Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦

Q:咩箱開咩裝備?
A:美國【白鷹，克洛希德，クロキッド】
英國【皇家，威斯克，ヴィスカー】
日本【重櫻，藏王重工，藏王重工】
德國【鐵血，伯魯克，クラップ】

Template:

有新草

新手長草

新手留名

小加加變T0其實係意外產物黎
作者解話:

原來有咁複雜既因由

繼續台服長草期 留個靚名

留名

台服放左風有個小活

原來下星期就有新一集動畫睇

果D都係清體順便做做 隻出雲完左上次大活都係完左100萬經

今日係第十話？
已經唔記得曬

刷哂6隻既感想: 7-2係最佳去處
9章同大活都只係燒油快，油經比嘛嘛

而家清體返左7-2 覺得燒6000油都好漫長.. 之前大活唔駛一個鐘搞掂收工 而家邊煲劇邊刷 好漫長

7-2可以玩到囡囡西臉都未玩完d油

好感度可唔可以200>0?

結咗婚會set 100係最低

糞提

有左第二層基本上D囡囡都唔會閪面

放入二樓嘅船除咗瘋狂1-1之外應該都西唔到面

講以前

天城

打左咁耐D3先留意到原來要用10場企業

早晨

午安

台伏幾時有活動

岩岩先完左個大活 黎緊有個細活既

新人留名

你好

日版新人

想唔想69
呢度D巴打好鍾意69

想問新手啲鑽石可以點用 係咪買戒指

幾時有大鳳 扎拉

個細活駛唔駛儲錢同油

升自宅到第2層之後開船位

想飲晒780嘔出嚟嗰啲野

呢到係得你成日搞男人姐

新手記得block左生化吉兒

後宅訓練個到洗唔洗開位

飲二手精

正常係開爆

後宅點都要開齊佢,最佳升級地點嚟

唔止開5個位, 仲要開埋第2層, 都係洗好少鑽之嘛

想問下厭戰係咪唔勁？
如果無其他艦可唔可以頂住先

改造左好勁
無其他當然可以頂住先 都無其他

厭世勁野黎喎
改左仲勁不過台服未開

牙膏都未，厭戰有排啦

前期咪胡德 大7任意一艘頂住先

就係見台服未有所以問下
依加後排企業 厭戰 加多隻藍色艦

應該有排都未開 有無胡德呀？

無唯有等下次活動

照用冇乜問題

連人地嘅原始SKIN都唔放過

小加加

淨化者最大分別

法國聖路易要改到LV幾先拎得出黎用

30

0

紅書永遠都唔夠用

唔夠汎用T2

呢啲我幾千幾千

我其他都好多,就我汎用T2來來去去得2K幾...

紫菜永遠唔夠

點儲到咁多
我三個位燒得勁快

3間都用金既一定唔夠用
除非用鑽買商店仲要重置埋先會有增長
一睇就知唔用死慳返黎

重來唔用鑽重置+教室長期有3個學生食書囉

不過見到有金書買同有得換就一定會換

3個24小時食金書

大約2金2紫

仲以為3個食金都有得剩
仲要係長時間唔係24小時

書我通常會有隻唔食紅書,有時間既就紫書,忙先用金書
而家3種金書都有90本以上,但真係會慢D

我照食金藍書
反正留來都無咩用

好肥美既尾

好似今次堆艦,8成紅...邊有咁多比佢食

側邊d公仔好得意

我3格一定要紅藍黃各升1種
黃藍成日都唔知升咩技好咁

好想奶條尾

想抽多隻atago轉skin擺封面

依張好像成年幾前 韓服偷跑左張圖出黎
HOLD左成年先放出黎

非常時期搬返啲倉底稿出嚟呃紅尖尖

都唔算嘅
其實官方HOLD住好多SKIN
少都近百張

依家刷科研經係咪都係7-2最好?

台伏目前係,之後開11章開始可以係改係11章煉經(如果唔缺錢煉金嘅話

11章應該三四個月後既事

今個星期中金貓箱既量多過成年加埋
成年出得一兩個，今個星期加埋有15造有7個

隻驚得兩個地方好刷
7-2
12-4

啱啱打到去第四章 其實係咪要練兩隊

點解仲係去到第4章

慢慢玩依加主要升一隊 另一隊勁低lv
第二隊開始推唔郁

一定要練兩隊(以上)
推唔郁咪將主力拆兩隊，返前一章三大帶三細咁練

原來係咁練唔怪我我啲lv咁唔平均

如果唔care boss fight exp嘅話,12-4的確唔錯
但係想要埋boss fight個exp嘅話,12-4嘅鳥海&摩耶對boss team要求太高
不求撈鳥海撈到突滿嘅12-2/12-3刷經對砌隊要求低好多

長草PO留名

肯定係紅技都食藍黃書升，如果唔係邊有可能咁少黃蓋書

隻鳥海 100左之後就無理過佢

有無人有玩隻異世界女神物語

好難打

日元係咁升, 我課金咪會貴左

你又有玩

之前唔係趺得好勁咩

等ok/7仔出9折買卡課金

2000fun

風雨不改
上年0.068又七蕭
而家0.075又七蕭

舊

用日本信用卡比未得

700
真係買埋我果份

700差唔多啦
你估個個都可以好似你咁用IOS轉區課咩

艦B冇得跨區

我用開jcb應該貴過700

正常計匯率既點都過700啦
而家啲yen升到75

2000fun關鍵時刻展現良心

BD戰隊接近完成

不過我最多課月卡

新驚都會下載
然後回家

竟然台伏都有

隔離post話啲體多到消唔完

Hard 10-4 boss你地帶咩去打 我成日都s唔到

A同B勝咪得..打到落綠海就自然S到

剩係刷石頭已經冇體力做其他野

免費skin同步出
上次歐若拉l2d反而冇跟
唔賺錢既營運

剎爹剎爹

台伏一次聯動都冇

日服果2件新金裝勁唔勁 諗緊仲撈唔撈多件152

撈到未撈
D3本身好刷

好期待今年科研

估一定有米諾陶洛斯級
相信明思克造船廠

MONTANA係科研定咩呢

日服ex打唔贏

想問下呢度有冇人買過日本google禮品卡

Montana係窩窩屎 T10，咁會唔會有埋大和同Großer Kurfürst 呢
美巡德梅因 德巡興登堡

入左一次 被秒 然後無惦過

希望無 因為我未搞惦一二期

下次科研會唁會6隻彩

德梅因同伍斯特有服役到拆解
無可能擺科研

無科研就最好 照顧下我呢啲新手

毛巡莫斯科
法巡我爬到T8就棄驚保平安

想佢今期係蘇聯納粹意粉船

畫埋漫畫

暫最多出到T9

我打到一半血就死哂, 後排已經120lv, 但前排112波特蘭, 120綾波, 116海倫娜都頂唔到
D道中就清得哂

想回坑
但舊ac唔見左
係日服重新開始好唔好
定係走去繁中服易追啲

繁中服會唔會有日服嗰啲聯動角色

EX唔係咁玩架喎
一定要手動
前排一隻避彈幕, 一下都唔可以被打中
利申:冇打過

港澳台服你見到日服出野又唔知等幾耐
你忍到咪得囉我就忍唔到跳返過黎

我比較收集控玩得收集game就想盡量齊
而家入坑好似miss左好多絕版嘢
特別大波波嗰幾隻活動限又唔知等幾耐復刻

日服果堆海王星你預左無啦
咁樣你玩港澳台好似好啲

台伏至今未有聯動
同絕版有咩分別

台伏出左唔係好耐姐
遲d應該有機會既

想收個ac 但搵唔到個齊聯動嘅
齊嘅又好撚貴
咁計法去台服重新開始做老屎忽好似好啲

你之前個ac有冇齊
有既話send信去拎返個ac仲好

我冇玩好耐
有超次元 受讚頌者
但中國愛之後就冇玩
反正都預聯動係絕版

miss左hololive慘少少

DLLM原本買日本google禮品卡都儲到分
以後課金唔用信用卡了

google有分儲咁好咩

所以決定玩繁中服
反正日版好多都睇唔明

上網可以睇到資料

日本google就有

咁玩台服好定玩返舊日版脫節ac好
雖然好似冇分別

有啲後悔掉咗隻百鬼綾目

痴撚線活動艦點會唔留

不要再說了

自己喜歡
我相信台伏都唔會執既

其實俄佬船睇番冇乜戰歷點解wows同艦b都整到咁勁

WOWS係因為佢間公司Wargaming 係俄佬公司，所以你懂的。
爛b 相信就只係一貫手機驚作風 新野多數都勁
同埋你睇返艦b 既俄佬都唔係勁到無缺點果啲黎

wows隻驚俄佬整
艦b平均睇落勁姐 但係冇隻去到天花板

WOWS既莫斯科果陣係勁到擺住個船頭 連大和460都打唔穿

棄左年半 唔洗再精神污染

根本變左做World of Cruiser
上屌戰艦 下屌DD

EX boss果招全個mon都係彈

DD冇人權

十個字形容晒隻驚
用心做模型 用腳做平凡

升左架北風 見到蘇巡走都走唔切 有咩意思

棄驚保平安係無錯

一入嚟見到棄驚保平安以為係爛B
點知謂緊第二隻驚

唔會再出走了

悠星是我家

近排喪玩moon hun
搞到啲油滿晒
回家燒油了

定係搵錢收個日服ac好
好驚台伏會好快執
冇得j大波波

垃圾Game
活動就完都未抽齊船

會唔會係你問題

應該唔會執既

其實台服營運得幾好

就完啦咩
仲爆左油幾日

非洲提督玩咩Game都咁辛苦

你差邊隻呀

唔係12號咩

又話2%
新手淨係想攞個框都唔得

小塔

隻Game啲Skin越嚟越咸濕

此風不可長

我總共抽到5隻

出左公告 說好的韓服活動呢

殘體

・着せ替えアイテム追加・復刻販売

★新規追加

龙骧「ヒモノサムライ」

※上記の着せ替えアイテムは3月25日(水)23:59まで期間限定で販売されます。

公平咩

做乜9

啱啱出公告個時係得呢個RJ係殘體
而家改返鳥

我就係接受唔到同日服大佬差距太大所以入台
而家做緊台伏大佬 (應該算係)

如果真係care玩家差距 玩台服都係岩嘅
艦b想追人 難度算高

呢啲不停出新角嘅收集game
耐左難追角色
戰力我又唔太care
反正我都係用死一隊黎玩
夠過活動刷夠分攞角色就足夠

等大鳳可畏天狼星

可畏D飛機感覺上係最多同最大部
一出招就變左飛機魚雷海

Quesa巴：想追我？諗多左

但係可畏要人幫佢斬腳

本身隻驚就係用時間堆出黎 好難追

剩係科研都追唔到啦

艦B係自己打自己
唔係同人地比

自己打飛機

叫生化吉兒幫你打

gay係會傳染

呢隊

可以屌撻

其實破左呢啲高難度ex關會有咩獎
以前玩嗰陣未破過

其實凍蛋撻做左啲咩黎變左生化吉兒gay友

你想學埋一份

無獎,得個排名榜放你個名上去,太高分嘅仲會被外掛審查隊關注咁

好似純粹係吉兒對蛋撻有份執著

不了

RIP

我都想知

咩係斬腳

抽到齊

你自己掛住人先

科研任原來有彩色?
咁耐第1次見

未姐係彩艦緊急指向

仲未撈到隻ssr

5萬分得1隻

呢個係我唯一會做既碎膠

即係減對方速
倒如 皇家方舟 半人馬 君主

碎過唔碎啦
體感只係8個鐘變30分鐘

之前一直玩覺得隨便刷就過
而家係台服重新起手就覺得好吃力

國 際 金 融 危 機

開荒係咁架啦

另一邊廂

快啲出skin比我科水

方舟真係咁好玩咩

我又想dowm落黎試下

新屎坑多野買 艦b 台服都變老屎忽啦 最多咪課下禮包同skin 營收跌得勁好正常

艦B跌主要係1月有新年果十幾個皮同福袋
2月比較淨同經濟差

方舟係國際開服新屎坑同埋本身口碑唔差
唔計日韓我睇鬼佬youtuber TECTONE都玩得幾開心
佢個channel靠方舟多左5萬人, twitch直播都2500人睇, 算成功

咁呢度有冇人玩過方舟

可以試下

我自己覺得方舟優劣係
優點:
1) 收菜驚, 唔忙
2) 唔駛刷LV, 所有升級都係靠經驗本
3) 返工時間方便控制, 艦B都話要揀道中打邊個, 佢AUTO入場就得
4) 角色好

缺點:
1) 體力制 想玩果陣無體無得玩
2) 儲膠手段有限, 唔似艦B每個人都幾乎無限膠, 變相睇面
3) 塔防驚死症, 玩法有限, 營運要諗諗
4) 唔夠咸濕

你去睇下方舟PO D人根本係艦B PO既人

有但係唔太啱玩

高雄原本張圖已經最正

衰唔夠咸濕

唔係，係我唔太識玩

網上有得抄功課可以點唔識玩

懶抄功課
其我唔知有得抄

今日再起步都未遲

其實我有ac

記得你好似有刷羊

係但刷唔到

依家MISS左羊龍池 陳池又完 首抽重要性比較高

岩 太密實

死症:有男人

有丁 不了

咁呢個不了

風格似少前

如果少前唔係咁撚chur同出左咁多公關災難趕走曬啲班底
其實都係好遊戲

少前要洗0-1同太多艦C遺留落黎既壞文明

少前根本就係舊果班人有問題
唔係講緊畫功或者實力方面有問題,而係個人本身有問題

爛B成個2月都係咸魚
想課都唔知課咩

新年同聖誕都剩係幫襯左福袋同比翼雙飛買戒指

睇埋3月就知
2月尾先開蘇聯

2, 3月都無課, 仲有2千幾鑽

唔記得果陣有無綁....

綁凍蛋撻?

剩係維修都禁死我

活動角色要全齊太煩棄咗

屌...台服課唔到金
得返10個鐘

點解洗唔洗幫手 當儲分

維修補彈係硬炒艦C既壞文明
未計大建

最煩係真係要落場刷人黎升LV, 頂唔順
活動又唔似艦B咁HEA

艦B方舟係小測既話
少前係學期尾大考

居然開得返

有銀龍 抽左新手20連未

點睇

抽左新手池未 未抽好大機會拎埋阿能
有能既咁其實就差隻羊
算唔錯

唔係我點睇意思係點睇抽左20抽未

未抽既你去抽果度應該有個半價池 限20次

好似仲有10次

但我差成2000點先夠10抽

頭10抽6星確定 即係你已經出左
銀灰定閃靈

邊記得

而家有得直接食書,同埋多左方法俾你拎資源
大建基本上無必要,因為每次大活動都會送道具俾你自選角色
不過大考真係搏唔到,我到而家都未有心機打佢個排行關

果然艦B post係討論其他驚嘅好地方

艦b已經長草到無野好討論

有活動長草
冇活動都係長草

一齊69互含下仲好

你到底玩緊幾多隻驚

艦b 唯一值得討論既係佢地啲淫skin

討論奶邊個隻腳

方舟,少前,艦B,近排棄左龍絆玩konosuba

有無D好咸濕既驚

你玩緊果隻咪係

唔夠咸

last origin

有無IOS

今生只奶大鳳腳

龍絆我都棄左

七大罪D角色好樣衰

七大罪套動畫笑到我肚痛
仲崩過爛b初放送

起碼人地唔洗停播

停播要賠錢架 當宣傳悠星錢多囉

隻konosuba隻game d晝好過哂漫畫同動畫

konosuba本來期待左好耐點知鎖IP
唔想用VPN, 等佢出台服算

同母豬連結有咩分別
btw 兩隻都冇玩

原來我無龍驤

聽日俄妹完活動 大家記得拎框

9點維護 記得拎框

唔洗理呢個

朝早9點? 咁趕唔切 仲未升到70lv, 突滿唔到

拎框係18號先完 仲有一星期比你升lv同儲錢突

唔係下午1點咩

唔係1點咩

留意返框活動遲一星期完架

5萬分拎埋2張彩圖唔打了

最後一日開始刷D3

睇錯beta服

1點執笠 未抽齊船好快啲抽啦

未買衫同家具好買

比起監獄Skin,反而想買龍驤Skin

衫已經無得買

外觀箱一起身就冇左

差4張金圖 唔知刷唔刷得切

beta有1000日記念框

加油

換多左5000油繼續刷 希望夠

支砲好勁咩

打極造極都冇恰巴耶夫
拎8000換算

好似唔差
主要係有強逼症想岩岩好換埋佢

造

就執

計錯數打唔夠55000分
再見金圖

活動完結

呢到幾多分

仆街14/15

14萬

Q巴2000位都唔夠用

佢應該唔點拆船嚟升艦隊戰力

又執

Quesa巴日日買油升艦？

J住先

我5萬分跌得1隻

今次終於有餵飽老婆

生化吉兒有無餵飽凍蛋撻

依度有冇人欣賞阿賈克斯？

candy crush

愚人節可能又有得玩腳

碧藍航線是一款真正的三消遊戲

得67000
果然Quesa巴同我地玩緊唔同驚

得25000
下個活之前彩皮應該30LV
咁彩定向都唔撚駛拎 可以更加咸魚

餵到變凍椰撻未

滿30都係要拎定等龍骨

彩船本身咁勁會唔會冇龍骨

冇咪碎咗佢等換三期啲大頭貼

rjbb

最好無三期
新手追唔切

Rj

得49000

差1千有2張彩圖都唔打埋佢

今日竟然唔提早開

開左未又係做鹹魚

開左
可以瘋狂玩candy crush

咸得濟 唔願郁

3萬都無

日任mode

其實真係有野打
rj個細活動

要打拎明石SKIN

竟然冇長草

艦B你變咗

咁玩candy crush好過

咁都唔叫長草

帶0波打boss有加分

0波120 唔想拎出黎

對新手嚟講已經有排打

無啦啦有2百石
【不具合についてのお知らせ③】
ロールバックが発生したユーザーに対して、購入したダイヤ・入手した「龍驤」・SSR艦船の補填を行わせていただきます。
また、本件のお詫びとして、全指揮官に【ダイヤ×200】を配布いたします。
ご迷惑をかけてし、誠に申し訳ございませんでした。

佛心驚

要打3萬分拎金貓
好肝呀

8點就出委託好唔慣

搞咩咁多bug

斬左經驗？
上次SP3有2咁少經？

獨角獸個新skin

完全體出雲=陸奧

搞掂

可能下年都未有支彩炮

大帝勁到仆街, 用咩炮都得
用唔返big seven傷害少一半

沉迷小遊戲不能自拔

想佢keep住出音樂驚

T1 = 科研之恥

隻佐治亞有可畏都變ex 啲後排戰艦勁到呢

有無翻譯

t0：壓倒性似媽媽
t1：對大波的媽媽需求度很高
t2：想當佢地做媽媽
t3：有上述以外特點候補

今晚第11話

T0 我全都要.jpg

日本人係咪好中意人妻?

有奶使是娘 缺乏母愛

但係unicorn好明顯係會疏忽照顧果啲媽媽黎

我發現0波加分只係講緊龍驤活動(10000萬分)
但係3萬分換金貓活動就冇加分

有龍驤係咪可以唔理今次活動

2樣野黎

俾大家笑多次

字幕改得幾過癮

咁媽媽屬性全世界都多人岩

milf

出三日月
睇黎台伏下星期出第十章
唔再休閒

岩岩好撈哂9章

我隻SSR仲未出

想NTR

綠母係一個幾熱門既tag

講極都未出
soon TM

頭先望一望
偷改左做2萬2
同股市一樣, 跌爆左

之前係咪32000

我記得我一維修完睇係3萬

我記得我琴日睇都係2萬2 wo

台版22000送一個金箱
係咪傻嫁
改金布LA屌你老母

有直播睇未

金箱真係垃圾黎

我有預感肯定係垃圾紫裝

台版未有貓就送金裝箱咁on9
起碼都彩箱啦

仲有10分鐘開播

得番最後兩集仲回憶殺

dont know do what

終於搞掂羅恩 下隻研發船搞邊隻好?

君主呢？

Dont know mei grow grass lor

第一隻係佢 一早30左

雖然我係講緊套動畫

一期爭出雲伊吹海王星
二期只做左 2隻白鷹

快就似乎海王星最快
皇家揀卒

無睇

我會揀大帝先 大帝完到應該二期全部30

咩啊
真動畫上次生放先宣佈
邊會咁快有得睇

聽日睇李屍朝鮮可以撳下活動

正路都會咁諗 但我冇3隻鐵血 主力艦

沙恩同格奈都話可以去異色撈 鐵必制真係幫你唔到

掛住爆風花雪月 唔記得睇

睇住套同人既先

粒墨呢

比我奶到甩左

唔想去特登撈隻紫船..
睇下抽唔抽到北宅啦唯有

其實應該做伊吹同海王星先

一開始唔係造冇沉船就贏

艦B無沉船無大破
BBQ ending

勿燈
微速前進係咪冇咩消息

下集企業會唔會係控制到黃眼力量

岩岩收到email
bd vol.4 delay

RAP

台伏個小活動咁難打

光榮唔係boss得70級咩

係,但用7X LV同8X LV黎打,係唔夠拎S
想順便打埋科研同練LV

前面2隻100lv白皮
後排一隻100lv遊騎都夠打

你係咪手動先

咁係你貪心 唔係難唔難打既問題

7X一破緊係打唔到啦

想肝科研活動同練lv既我唔會要求全s 拎到a都收貨

A經驗少左報酬都會少一格

咁道中都係打4定5隊 滿彈頭3場都S既 爭1-2場死左就由佢啦

可以掛返幾日先

係咪睇唔到+號

石進去
油出來
指揮官發大財

你2條友

依家整緊海王星
上一隻羅恩真係肝左好耐

林社長瘦了，你們應當悔改

瘦先做到美人社長

用緊成隊7x白皮好輕鬆wor

原來兩隻唔同

20萬?

打7-2?
我發覺6-4仲好打,一定夠彈打哂

唔係講緊小活動咩

我冇既

唔係講緊刷科研經咩

回緊最早果句
講講下原來轉左話題

好想幫佢地分擔奶子既重量

6-4你未出夕立未有意思
7-2始終刷錢同飛碟
永遠都唔會夠

出左4隻

Hello 冇人

執左

垃圾驚無人玩

佢出D活動迫人周回好奸
明明我養生

長草期已完
大家應悔改

有RJ既話今次活動係咪唔洗刷

我唔知明石皮要刷

10000分

差3千分

咸魚末日唔想刷分呀

要搵啲野睇黎撳
就咁撳完全唔想郁

打住機用模擬器刷是常識吧
近排玩P5R

我係屋企係用模擬器
近排玩RE2 沖緊s+ rank

陰鳩公
搭地鐵用伊吹秒戰術研究（雷擊）
聽到後面果兩條友話外掛 點會秒到
雖然我帶住耳筒姐 我聽到架

佢地未30伊吹咪秒唔到

佢地係咪未玩過
是但3隻日本船auto都秒啦

可能係台服新手

係 果時日服開咗冇耐
巴哈都有人話避魚雷日任1+1 auto係外掛

台伏出天狼星

連續兩個月有大活
睇黎下個月就出長門

預咗
戒丁都好嘅

冇人po

泡菜野

岩岩先醒起台服我連9圖都未推爆添 襯10圖同大活未出爽手搞掂埋佢先

10圖唔係出左啦咩

咦 係咩 hea得滯添

我錯 我見佢出左聖路易 以為開埋十圖打撈

9圖d濕鳩地形會刷到人反智

今個星期會出架啦

10圖有性奴魯魯

btw 好似冇風話會開等級上限
可能要用100艦打10x敵人

當年日服都係咁啦, 好小事

而家日服都120打12x 仲要比飛機sm

果時好似仲未有綠海..

佢地應該唔知果關係乜

今日見到想post見到韓服野就

係咪SP3最值得打明石張劵
活動要一萬分 一場得120 無乜心機

SP3喇
入少6版+伏擊都用少好多時間

日服幾時再有復刻活動

而家咪有rj復刻囉

長門 天城個種

長門復刻過
下次出就應該直接入常駐pool

睇返記錄
大型活動原來成9個月冇復刻過

直接落大型池啦

SP3唔洗禁出擊

呢個係重點?

每場快幾秒
成個圖就快好多

小加加套泡菜衫又要打
【イベント】
サラトガの着せ替え「異国風衣装」は、
次回メンテナンス後に開催する「異国風アイドル」にて、
通常海域3章以降＆限定海域で入手できるアイテム「異国ドラム」で交換することができます。

同アイテムは「イベント補給」で家具や資源など、ほかの報酬とも交換できます。

屌咩 又限定海域

喂呀 我黎養生架

原來光輝既CV係智障,發現新大陸

真係發現新大陸

差好遠
咁小下出擊快好多
我最想就係綠海唔洗禁出擊以個功能連一般地圖都有
真係快好多

啱啱講左會有
其實我最想要埋佢以前個加速
【お知らせ】
次回メンテナンス後、ノーマル海域の1章～12章で「周回モード」が実装されます！

ノーマル海域の「周回モード」仕様について
・海域危険度「安全」で開放
・「空襲」、「待ち伏せ」が出現しなくなります
・「出撃確認skip」が設定できるようになります

7-2真加速

真係啱啱講啱啱就有

咁金SG存在有咩價值
金防空雷達就話撐防空姐，金SG無左減伏既大把野取代

有,開荒果時少一場已經差好遠

未綠海個陣有少少用咁

我推9圖順便打埋明石券 而家爭9-4未3星哂 但新船一架都未出 有排撈

當你撈哂船無哂目標會逐漸咸魚

agree
13-4 未綠海已經撈完
即刻鹹魚左

13圖冇周回 姐係14圖開果時都冇
而我又係去12圖食伏擊刷圖

12章都有周回po

我就係要食伏擊

做咩咁睇唔開

伏擊鎖2星 連埋潛艇好刷

12章唔係求其放幾隻都刷到架咩？
而且食伏擊慢過就咁打po

擺未滿100LV上去打 有時有新船1LV就可以上12圖
D船未必刷係潛艇個點度
同埋連埋潛艇一齊升 指揮官經驗多D

我啲潛艇潛晒喺屋企

後排？

前排

1lv唔會爆炸？

靠潛艇快速清
有龍鳳就一定唔會爆

問個問題，寄付（小），彩指向小 你地會揀邊個

應該咁講 我成日都遇到寄付中 同彩指中 但成日都諗唔到揀邊個，因為彩指多一個鐘

有龍凰真係咩都唔驚

最強奶媽
吸左邊奶回水面艦
吸右邊奶回潛艇

後排唔知入咩好就入龍鳳

下星期開大活動
不再長草

source?
twitter咩風都冇

測試服出左公告

一、內容新增
1.開啟限時活動'迷霧之下'，活動時間3月19日維護後~4月15日，共分為2個階段
<第一階段：緊急作戰準備>
3月19日維護後~3月26日維護前，角色聖地亞哥、薩拉託加、海倫娜、孟菲斯，通過出擊獲取的經驗提升
*以上角色可完成第二階段中的“特別任務”並獲得“訓練點數”
<第二階段：特別任務>
3月26日維護後~4月15日，使用指定角色完成“特別任務”獲得訓練點數，達到指定訓練點數可領取特別紀念頭像框；

長草期少左黃雞變得積極

岩晒 呢幾隻都未120
牙哥終於可以出處女下海

碧藍航線不再養生

開得咁密 傻左

悠星：你既意見我聽得到，唔會再比玩家長草

有彩船既指向一定做
因為我差彩船未30

我二期最高21，彩指向中有時都只係出一張

樓主明燈, 唔再長草

唔要長草，但又要休閒

新活動又有框

我而家見到個框字都嬲

auto自動索敵行埋打埋boss

加命中?

一鍵週回

食2倍油

掃蕩卷

唔洗伊吹都秒到啦 好似係

終於刷撚完RJ
200一場 SP3
之後...明石好似好撚遠 真係好撚遠

我2000分都未有

又活動, 饅頭產能爆炸? 又話停工

70LV先可以突破先夠分拎到個活動框 好似今晚零晨deadline, 諸君建議點做?

請一日假
不停打
唔難

打邊關好? 唔敢帶佢打太高LV

夾係中間打7-2應該ok
帶埋獨角,再唔得入埋翔鳳

隊入倉 升lv 下手動升 有心拎而家先搞？...

食埋海軍咖哩

睇清楚先啦
C3得120明石分咋
200分係龍驤分黎架

哦。。。明石又真係幾難刷
但c3可以低耗打

刷海王星 真係快撚過刷羅恩好多
皇家人材多嘭嘭聲打完一場

ching 心水清

本身打算打活動關會出 慳分唔換

最後都係冇出 死死地氣最後一日去換 練唔切

C3會出T0流星圖, 好似好抵打?

唔係彗星咩

係慧星
打丁影響視力

建議驗埋腦

睇錯左 cheap雞慧星多到攞去賣

即克唔想打

時間上快7-2一半

有無人已經刷完2萬2分

而家先13000
等聽日更新幹馮

唔係為左果兩本攻擊金書都唔想刷

兩本紅書真係好緊要
等聽日刷7-2算

唔送科研圖冇動力刷

連隻金貓都唔想要

刷完書就算啦

刷10000算啦

幾耐之前嘅skin

幾時先復刻獨角獸歌姬

好似合作嚟, 未必再有

換曬5隻黃雞係巴士都玩得

但係Loading screen都好咸濕喎

是毒撚不必怕

聖交易係咪連埋skin出

開game時將聲量較到最大

台伏都可以出,依邊有得復刻應該唔係問題

出新活動嘅原因可能係有畫師拖左某舊活動嘅新船/skin稿

幾時有新l2d skin

當年Alter 是咪版權問題 /傾唔掂數所以一隻艦C Figure 都冇出。
之後而家出艦B Figure 好似出撚番夠本咁

聽日想直接買聖路易斯skin

GSC果邊就一隻艦B都唔出

聖路易斯兩個SKIN都咁好J

但係已經無位買艦b
講起艦C 除左max factory果堆貴野 最滿意都係齊柏林

Gsc如果敢出爛b 成個角川既野佢都唔洗出

好似再之後個個仲好J
不過好難忍

呢隻都唔錯, 我老婆

不過好多figure都係立繪個樣

曬少少錢設計個新姿勢整靚囡啲都慳, 好似壽屋出既艦B赤城加賀, 完全唔想買

圖

係 果陣出大和重兵裝 除左個價錢之外 個姿勢都真係堅靚

舊架wo? 之後個個係邊個?

定係講緊台服

我講緊台服

而家艦B D figure全部都係立繪樣
艦B我都係得隻光輝茶會ver.

日服又準備有大活?
D膠仲未儲番

26號開始

有卡就夠

我重為左刷下戰力整左唔少+6裝
今次仆街
得返6000資源係身

睇個樣今次要開信封

刷完1萬明石, 18號清上次活動商店D PT, 換油之後油又上返14000

清演習

又執笠 餵老婆 清演習

執藍航線

唔好咁啦 冇油拓主線

我得隻舉高高
本身打算訂歐根
4萬羊
即刻不了

泳裝個隻平好撚多
但又無性趣

4萬yen 哪兒來的自信
我買隻1:4咸濕figure J仲好

1/4兔女都隨時買到2隻

想問問新手應唔應該用500石開二樓?

應該，開左之後就唔會出現囡囡西面

開曬位 學堂開多格 當佢收費game 咁玩
課左先
唔係以後好辛苦 一隊6人 唔夠位會西面

仲有一個鐘 準備出現戒斷反應

臨執之前吸多幾啖
之後訓個教
起身就開返

重有3分鐘執柒

1點

執左，下隻game見

做少左餵老婆

我幫你餵飽佢地

開始流鼻水

唔記得執笠
啱啱先起身

受教了

大家點睇？

呢D figure通常去邊買 / 訂?
成30歲人, 第一次有興趣想買figure真係唔識

通常我上日本amazon, 有得退稅,
冇既話上amiami

信和算啦
唔好精品就得

amiami買算
寄到返屋企唔洗自己搬
始終公司-->信和-->返屋企都唔係近

USS Bluegill (SS-242)

缺乏新意的頭框

金皮？

MAYBE 紫

其實畫到咁大又真係唔好睇

買買買買買

唔想升潛

來來來
黑肉loli正
ssr潛全部lv 120咗

點練

後宅?
我得3隻120潛都係後宅升

要宅幾耐先120

我D潛115止步

邊放後宅邊落場
每艘潛全部兩碌彩棍搶mvp
搞到我而家好少前排lv 120

其實D潛既配裝係唔係得彩棍有用?

D乜乜電池,氧氣裝置都係垃圾?

支吸管有用,電池要一粒比U47單潛出擊專用

後宅同十個鐘委託
兩個月120？

入得

屌護衛唔小心撳左撤退無得再入

原來300就換到小加加個skin

兩個活動可以一齊 有返動力刷明石

佢應該預你換曬

最多換埋d傢俱
其他野都冇乜特別
指向圖仲要一期黎

見到每日3建個任 差D順手造埋

加完經12-4旗艦一場就5000經

一期圖攞嚟換彩圖都ok

可以skip出擊畫面同無伏擊，刷7-2真係快左好撚多

一期都未齊

開服玩左排
最近玩返發覺好多新系統都唔識

新手應該周回邊關好
主線打到第7章
係咪打左活動sp3先？

差行路加速!

6-4有夕立

有咩新系統, 咪又係用胡德妹妹企業+波特蘭海媽克爹

睇住beta服班人嘈官方話掃腳本同初始號真係笑撚死
講到無問題咁

個個星期出活動排名就可以一直BAN外掛

真心想問下其實初始號有咩問題?

打7-2先得25分

8-4有30分
大家上水報下數

但你換野個分都少左
本身係泡菜新手任

買賣ac

可能係Real-Money Trading

如果用家自用理論上就無事
但淘寶堆鋪下下幾萬個幾萬個咁刷消耗資源，官方一定想掃

但係我地仲接住個活動
唔敢用太多油

埃塞克斯級CV21 拳師
巴爾的摩級CA130 布雷默頓

點解中間隻經驗少d?

心情冇120以上會少20%經驗

原來仲用到佢地
我初初都估唔到 但果隻開服比人屌到仆街既金CL上左神台

屌
唔做泡菜任專心儲錢

但笑撚死
HMS
究竟唔係埃塞克斯級定畫果個錯撚左

USS BOXER name for the original HMS Boxer

下次活動咪可以刷泡菜囉?

但唔會咁寫出黎架？

唔出奇 個名因為架英艦起

留意返HMS反轉寫的

【緊急メンテナンスについて】
現在、「マドラス」「竹敷」「キール」サーバーは高負荷状態が続いております。

變左USS 笑撚死 FAKE晒所有人

想要老秋塊Banner點算
又要重新印過

個內容作左個劇情話特登寫錯 要同警戒對象接觸

即場作故仔

有得兜

BTW 劇透左係塞壬扮

【預告】
「好像有效果呢、子程序」
「恩」
「話說回來，先不說妳擅長的海霧、那怎麼看都是陣營錯誤吧？”」
「因為是警戒対象嘛、ディスる」
「這孩子真是沒辦法…那與『企業』接触就拜託了」

次回維修後、海域活動將具定舉辦！

即將到來的新活動，指揮官要開始準備囉~
PS. HMS似乎印錯了..後來預告是顯示USS

如果咁都幾醒

有冇人知香港有冇

信和應該會有

Animate可能都有, 不過快唔快入貨就唔知 本書係台灣已經出左?

好似今日(19號)出
香港有冇網店買
唔想出去信和

台伏緊急維護

係咪可以話返艦C狗DDOS

金石堂果d有,係個運費貴d

肯定係,除非唔係

算啦原諒佢地比田中逼害
我地呢邊掉幾隻110up就訓住過，無咁大壓力

人地仲要打2場(真係2場)就西面咁樣撈船

唔係訓住過

係真係打到訓著左

但我諗唔到仲有乜書買,一本個運費好貴...

今晚動畫大結局

BBQ

係don't know do what
明明返煲咗次
好似明up乜但又唔明咁

做乜係咁炸Ser?

等佢出晒先一次過睇

艦C DDOS

其實點解唔整後宮賣肉番
好過啲唔咸唔淡既戰鬥劇情動畫啦

直接出4仔啦

期待遲啲4格漫畫嘅改編動畫好過

好似fgo咁

依家都少少肉睇下既

肚臍

成日帶住支棒球棍

可能佢唔係當棒球棍用呢

睇下金石堂1本要5x蚊HKD運費
如果有D香港本地既30蚊運費就好
去旺角來回都廿蚊
有機會出開去先算

健身辣妹配音

可以同光輝飛龍一齊出

炒車 唔係拳師號

次回イベント'闇霭を払う銀翼'で、
イベント報酬として入手可能！

姐係重有一架抽

呀屌
變左造

而家儲定錢

一拳一個連登仔

出左通知條tweet出左2次
睇唔切第一條係咩
原來係改左換變造

咁鍾意畫粒癦係對奶到

係日亞買艦B BD,明明揀左貴果個運費
前幾次都係用DHL送,今竟然次轉左用ECMS
日亞個亞洲區包銷協議無左之後為左慳成本可以去到幾盡

我揀左慢個邊仲未到

我驗完貨會留個marking

頭先收到msg話今日送到
一路無check emailcheck email,無msg都唔知原來用左ECMS運
btw如果係DHL正常18號,最遲19號就收到
今次ECMS做野做快手就唔理佢,平時買figure佢起碼拖成個幾禮拜

硬係覺得無畏會有招反潛技

幾時出 PBY飛機

諗諗下遲d出真．動畫係咪又要買BD

台版個ser好唔掂

今日開訂 完全受注生產

到底剩低果兩個特典SKIN會唔會係後排艦呢

今晚香港時間9點正tokyo mx

最後一集同人動畫, 可以準備屌柒天衝呢條柒頭

不是會動 + 永不沉船就收貨?

赤城同明石？

唔敢講一定
不過9成係拉菲同Z23
如果真係杯鳩Z23就獨角獸

大家記得打護衛

好撚柒崩喎

只聽聲了

淨化親

最後一集算係咁
大團圓結局
卑斯麥出得幾秒
最後終於冇杯鳩Z23

Z23 冇改

睇完
莫名其妙咁happy end
以為佢講新既領導者係指揮官
點知係企業

白鷹旗艦 ...?
阿拉巴馬形象唔似
再數落去就華盛頓果兜

唔係13集？

玩台版
原來危險海域同無lv壓制
係10-4要清哂d護衛艦係咁難

漏左一輪大炮後排無左成半血

似乎未打算出紐約或新墨西哥

想要大和

計總集騙咪有13集

當年都試過架喇

好撚貴

總比莫名其妙悲壯感好
最後直接拎立繪來做畫面

1/4 呢個價唔特別貴
但問題係 你要有地方擺...

其二
既然有地方擺
2千幾我會寧願俾多d買dd

volks 隻2b dd 有地方擺我真係好想買
可惜冇 ...

Duck

我已經習慣左艦B係auto game

風

黑絲

糞便動畫

有龍鳳嘅道中就係咁任性
6場有5場三星艦隊都未見紅血

平時都升艦

要刷明石分,但係一場先160,燒晒啲油都無1萬

1+1 sp3

sp3無經+已經刷完龍驤

但可以好撚低耗
終於出左神通可以SAY GD BYE 10-4
繼續番去紅染撈船

要低耗嘅等撈滿鳥海先考慮返唔返7-2鍊金

12圖未推到 RIP

新手想問下有啲咩艦嘅技係特別值得升?

啲技書好唔夠用

仆街, 打13圖開自動好過手動

都要睇你有咩

用乜咪升乜

會唔會係因為你未識點針對13章啲特殊敵艦
對方嘅防空艦&維修艦&指揮空母要優先清除

優先打左, 但扣左勁多血
結果自動冇事

打果時太急食晒啲點燃/魚雷?
防空艦同指揮空母唔洗清得咁急
防空艦係自身空襲前打/用主魚雷機空母清就OK

指揮空母就要係對方飛機起飛前清

維修艦係道中怪入面其實威脅唔大,有時打剩一隻人型+維修艦可以拖鍾數回下自己血/技能CD

幾時有l2d skin有底底睇

港獨角獸 有得補血

近排吹奏緊龍鳳
就龍鳳啦

我建議你打圖3
一場有70
好少油就夠

你個倉有D咩...

事實係勁
呢度已經吹得遲

係12章燒完啲油先
3章咩都冇,返正都係1+1,不如7-2只係多一戰,又可以鍊金

成日唔記得打運輸

未用龍鳳前12章道中隊只可以任帶一隻低LV後排+兩隻百LV,前排平均都要過百
依家有龍鳳,前排只要有隻頂到坦位就可以亂帶人入道中隊

未推 12章紅海有乜要求

龍鳳真係好用, 就死就奶到返生

防空,防空,仲有防空
無了

最勁係可以平均返d血量
以前總係有一兩隻薄甲既打打下會殘血
家陣龍鳳一見佢少血就回左佢先

今日到

龍鳳加獨角 打道中毫無壓力

無龍鳳無人權

巴打你好似係啱啱好又SKIP咗龍鳳?

個期去左玩台伏啊嘛

唔太鍾意動畫睇佢地2邊互打寧願好似漫畫咁睇佢地日常互動/同指揮官互動，再加少少賣肉位已經心滿意足

星期日又例牌冇人

TOO OLD
唔想post

大講堂成撚日完咗又冇紅點提示
一唔記得就晒撚晒啲經

隻驅逐差d以為係巴爾的摩d妹

大講堂開完12個鍾課有紅點喎
你去設定度睇吓有冇開齊通知

隻DD第一眼就當咗係小爆地魔

做乜唔公佈聲優咁神秘

未搵人配扮下神秘

性交易斯真係好正

正月腳膠skin世界第一

2個skin都正到仆街

陰公

仆街幾日冇推車

冇打海上護衛

係

個到少少野啫 是但啦

你唔講都唔記得有呢樣野
掛住打動森

有武漢全席

話時話隻里諾係乜皮??

自己解決

已知頭像框需要2800
金皮 無畏 600
紫皮 藍鰓魚 400
紫皮 庫伯 400
藍皮 卡薩布蘭卡 200
剩下 1200，稀有度未知的剩下里諾和布雷默頓兩個，
那麽推測兩者都是金皮
順勢推測，既然無畏和里諾都是建造限定，
那麽布雷默頓就是pt兌換沒跑了

睇個樣應該有金皮

算唔算黑肉

將個mon較到乜都睇唔到就黑肉

我屌呀, 變身！？

兩藍
即係兩金三紫
咁里諾係紫皮了

巴爾的摩級金皮

又想掉赤城?

拎變身黎玩

我都係
無人島隔離生活隔離到連驚都懶打

驚咩
到時加個屬性佢一驚就變左地味未得

動森我玩得好休閒

呢排玩pc mon hun 刷冥赤

Ps4表示好撚悶等扯旗金獅

我有較時間, 所以好忙
準備晒amiibo落場點知好難搞

養生game玩到咁chr

PC IB有25% off諗緊買唔買

等到頸長, 忍唔到

依度冇人煲隻十三機兵防衛圈

Ps4都有7折

我冇PS4
等到PC版出IB個陣已經冇左好想玩個種感覺所以冇買
而且近排都冇時間玩, 所以考慮緊買唔買
CW又未玩完, 4月頭又有RE3玩

望住NGA班人係度講變身睇到有PTSD
心諗真係咁年輕定點

明明係爛B大家都係好人
齋講指揮官唔係變態大叔已經差好遠喇

比個機會係爛B到拯救佢

聲優個名都好多人講緊

其實藍皮有咩期望

雖然9成都係普通技

記得之前睇套動畫見過
google返係「我的女友是個過度認真的處女bitch」呢套

咁玩完CW先啦

L2D

換既

L2D咪要睇住佢一陣彎住條腰

維持3SSR，兩限建一換。

大波 黑絲

對黑絲設計可以㩒住佢即刻屌

以為秋月

用佢對Ironman手黎打飛機

其實若松死完未？

應該死完掛
但係個公告係咁彈出黎

冇事
不過到時到候會好lag

大帝同吾妻30左之後真係可以好HEA咁儲錢

20萬now

我有排

12萬咋

我發覺隻game好抵死
當你儲得錢多就好快抽齊
抽完d錢仲係多到唔知點用

儲得少錢就抽極都唔齊
搞到要開信

31萬

得9萬

可唔可以過D錢去明日方舟

我想係明日方舟度過D錢黎艦B
果邊仲有2百幾萬

方舟D錢永遠都唔夠用

精髓

點解淨係得若松個ser有事

射左

咁粗既條腿

呢d先好

識貨

13萬

課定等買SKIN

小小肥
仆仆脆

代林社長多謝你

留名等睇俾人鬧港豬課金俾中共

拯救日本經濟

未課過

算吧啦 藉口黎
課金先唔講交稅比日本 apple收嘅稅零頭 都多過支那

你估下課日服艦b 定 課lol poe 支那賺得多

btw課日服其實黃雞唔係收到好多錢 悠星收左7成 扣埋稅 比黃雞真係唔多 營運m先多謝你

支那驚
D錢佢地總有方法助長中共

支那出世就係原罪

唉
延咗期播

一字馬

今次運動會主題？

無左東奧仲有碧奧

確捷？

共犯

Z46-'少女的借物競賽'[L2D]
庫珀-'烈日的網球場'[L2D] [SR DD]
小天鵝-'皇家應援曲'
布萊默頓-'炙熱的網球練習' [SSR CA]
巴爾的摩-'Black Ace'
無畏-'無畏的一投' [SSR CV]
里諾-'波濤的啦啦隊長！ ' [SSR CL]
藍鰓魚-'見習王牌守備！ ' [SR SUB]
馬布爾黑德-'Boxing Girl！ ' [R CL]
卡薩布蘭卡-'啦啦隊的休息時間' [R CVL]
貝奇-'炫目的賽場之星'
核心兌換新增可兌換裝備：海怒艦載機T0、F4U(VF-17“海盜”中隊)T0(4月1日00:00新增，不會下架其他物品)；
退役界面新增一鍵退役按鈕

艦C情何以堪 一鍵退役

量產F4U英雄機

冇玩艦C唔知
係咪興沉船亡退役開

做咩又拉埋艦c一齊講

痴撚線一次過出11個SKIN

吸水大法

會唔會有返巴爾的摩建造 我無

萬一鑽應該都唔夠用要再課

4萬鑽已ready

美好世界封左nord,回家了

返到屋企研究下gcp或者aws...

個nordvpn買左1個月都未有,都唔退唔退好...

唔知乜事,google d/l唔到openvpn個app

我之前用開係係vangate到搵到個vpn要由openvpn到開個vpn出黎,唔駛set太多野

嗯.......

大腿好肥

後日執笠9個鐘

9-7
返工時間

10-7至真

咁改有冇好D

執咁耐

呢張原圖起碼10頭身

我唔係想課比支那GAME,但日本GAME唔比我課咋

屌你 我收5點啊

OT啦望

本提督從不OT

原版睇落真係好大隻

原版個身材比例好怪對波同對腳大得有d唔自然

x2
準時打卡走

無償OT留返俾d想升職既人
我準時走

原來布雷默頓錯過一次艦裝 變左德梅因
係咪每次出新巴爾的摩級都要錯一次

德梅因級應該有排都唔出
假假地都係最強重巡

好明顯同巴爾的摩同期畫 一齊錯 但冇改到
今次奧運主題提前開 等睇幾多bug

如果無武漢肺炎呢個活動係咪留返7 8月先出
同埋而家連續黎2個大型活動係咪代表之後有排長草

本來天城復刻

依個活動應該係4月出

又爆post

993

咁同奧運都差一段時間

最後一下推post

當係預熱 奧運前宣傳活動
本來4月差唔多日本開始大力宣傳活動
全國都係奧運氣氛 所以艦b個主題好meet到個feel

仲未刷夠1萬分拎明石skin
又要做deadline fighter

最正呢個

係咪整左容